開心速遞（290）香港加油

故事線集數list

睇完開心速遞之後繼續守護香港

笑撚死

我屌你老母

act7ly i偷食all the time

痴撚線

啱啱美麗打自己嗰度好似嗰個美國痴線佬

屌 好嘔心
點食飯

安邦快分手

Bonnie好正

呢條女好恐怖

美麗又幾醒

做咩咁耐都冇開post

好嘔心

罷睇
好撚嘔心
條女又柒又有機會
現實最撚憎呢啲女 屌你老母

完啦好嗎

睇到好撚火

快d完！

on9

又暴走劇情

樣衰都算，仲要格衰

屌！！！

愛回家冇常人開post的

屌

美麗真係好嘔心

肥系美麗 我屌你老母

死八婆

分手

唔好笑 好撚難睇

死肥閪

美麗好噁心

好撚核突啊屌你老味

肥婆既真本性

大局為重

FF劇情最正

美麗係咪演釋緊真實嘅賓穎

Wtf???

安仔會唔會太心軟

安仔真係蠢到死

平時有

個編劇唔會玩d咩痴埋男主到個女主就變廢
所以要離開嘅結局呀

咁仆街

邊度弱

d女人真係好恐怖

屌你老母死肥閪

救命

暗示警犬自打？

美麗弱質纖纖

熊家 全部女人都係暴力， 點會因為 Bonnie 暴力 而分手呢

死肥西

安邦安美快分手

美麗

極不安

有d 似icy

個食相

呢個scene好撚恐怖

好彩係ff

真係

痴線 弱質纖纖

Cls

點解bonnie 咁正

點解d人鐘意係圖書館講野

舊豬大腸一定好好咬口，咬咁耐既

飛左安仔啦

仲要一開始zoom咁近

最好兩邊都分手同00豬一齊

呢啲女真係好撚黑人憎
又柒又仆街
食屎啦

好難煩呀...死肥豬

安仔點會信個肥西 唔信自己條女

安仔好似讀心理學㗎喎
點解仲未睇透池美麗

M男安仔

真打？

家暴

安仔

飛咗佢啦

係愛呀 安仔

打到紅晒

咩事

佢有讀過書嫁咩

好葉念琛

痴線

個ending幾好

屌你老母肥系

肥閪都係心理變態

搞乜撚啊

好撚仆街呀

鬼有讀書

做咩變三人和唱⋯

啲台詞

程醫生？
叫志美？

佢三個有病

池美麗入精神科啦
神你老母
奇你老母

好想子孝做我呀哥

條獨白Bonnie 把聲咁似⋯

葉念琛

收皮啦肥豬

偷食 都唔飛左佢

Bonnie

無眼睇

一個人點會有愛情

cls劇情做到咁感性

入一世青山啦

癡撚線

有安仔同Bonnie呢類嘅另一半 真係夫復何求

程至美醫生

好on9

現實嚟講根本冇得可能兜得返
係女仔都忍唔到

bonnie

上次喺街見到池子孝
真人都係咩呢個背囊

編劇收手未呀
睇得我好撚辛苦

自戀

有人拍片

林鄭幾撚時有報應

Ali 程洛雯

愛真係好神奇
雖然痛，但係我覺得值
係咪我多心左

潮生

玩弄人嘅人會有報應

係囉 輕輕鬆鬆唔得嘅

首歌叫咩

韓文歌？

痴撚線啲獨白

報應

編劇真係cls

編劇我屌你老母

流行都市主題曲

流行都市個bgm

呢條線幾時先完
安麗Bon 3個都寫到好黑人憎

因為自己媽媽都係咁

韓文歌

多數仆街都冇咁易死

韓文bgm!!?

一個人病，係因為細菌感染，病毒感染，而唔係報應

美麗越來越恐怖

so

咁寫好咩

聽日終於好睇啲

Jenny變猩猩

下集又咩事呀

聽晚

下集cls

又係陳可兒寫安麗

聽日做乜鳩

仲以為無人開post

Jenny

屌辛苦咗成日想放鬆吓都仲要睇到呢d弱撚智嘔血劇情
成個台唯一做得好既節目都搞成咁，不如都係收皮算啦

下集又CLS

大小姐D魔性笑聲

下集乜撚野黎

做乜鬼韓文bgm

睇來下一集又係CLS

其實精神病bonnie先係原本ge佢

Isabella 笑得好奸

What 7 did I watch

癡撚線劇情又黎

下集

韓文歌mix流行都市？

生鬚

屌好嘔心呀Jenny生鬚

其實Bonnie係道德家庭長大，又做得有仇必報大家姐嘅徒弟，以前仲好似係女權L ?!
佢根本唔似會為咗男人而委屈自己，仲忍埋小三嘅女人
點都覺得唔多合理

巴打你真係TVB 忠實Fan屎

剛陽之氣喎

痴撚線

三個人愛情？咁你都up得出

呢條線肯完未啊
做咗幾集冇一集係好睇

剛陽仲點生仔

會唔會生埋係個胸到

仲有星期三呀...

就係因為愛啊哈利

三個人仲邊會係愛情

就係想佢生仔

因為佢根本冇讀過書

小ll...

希望星期3就完

正如偏方話食肉會生仔一樣

無錯 係愛

會唔會剛陽得濟連丁都生埋

同個冇做過嘅人講
我知你唔會認㗎
都冇做過

呢個禮拜嗰啲應該都仲係之前拍落嘅存貨， 我諗要過咗兩個禮拜編劇先至開始回應到大家嘅意見

我相信開心速遞嘅編劇係好有心做好件事，會重視大家嘅意見嘅

今集好難睇
係寫得好無聊

應該轉向Bonnie 再次黑化掛 同大家姐死過

dllm死肥婆
bonnie我G持你

個美麗間唔中出嚟客串搞笑下都可以接受
而家咁樣成日出真係好反感

黎緊下星期歐陽震華客串果集池美麗仲會出現熊家

搶人條仔寫到懶歡樂

成個星期都抽賓穎水

美麗情況同陳師奶一樣

一多就嫌佢煩 加上演技又唔好

真係幾愛都好 呢啲事只會將感情越拖越淡
到時就算知係誤會 大多數都會分手

女權撚
難得搵到一個鬧唔還口打唔還手嘅on9仔
緊係老撚都唔送比第二個啦
仲要係死肥婆 貪傳咗出去唔夠瘀皮咩

我唔睇新聞及強國劇

仲要搞安仔

收手啦編劇
terry 條線依家起碼都搞返正
拜託咪玩爛安bon條線

頭先Bonnie 拉安仔一齊去沖涼就咩都解決曬啦

咁埋又要安心做磨心...

又諗起安仔講到安麗勁尷尬...

咁我覺得妹豬好好多，佢起碼同廢老係有火花
美麗又嘔心演技又差，不了

求求編劇成全金城安俾佢單身啦！廢青安咁多劇情線最難睇就係拍拖

本身就爛左啦
洗唔洗幫你回顧下

佢啲對手又冇演技 戲情又亂咁嚟...真係

美麗仲煩撚過妹豬呀
妹豬出場雖然9成都係玩鳩熊家, 但起碼可以輕輕鬆鬆笑一餐呀
屌你老母呢期美麗一出就想熄電視, 要睇呢D濕鳩勾心鬥角三角戀我洗乜撚睇愛回家呀

或者同朱凌凌一齊啦好嗎

安bon 條線從來無好過
其實應該放置佢由佢慢慢消失

開心速遞最叻就係抽水

安仔bonnie線好撚悶美麗用嚟搞散哩條線都好
不過真係唔好搞太多集，又悶又嘔心
bonnie哩個角色設定真係唔知想點

wtf...

我諗佢都應該知呢條線唔受歡迎，但係如果 咁直接講對美麗真人又唔係幾好

Bonnie同美麗一齊(消失)好過啦！

可能編劇覺得咁樣玩會好笑，觀眾會受落
但其實會睇到好忟憎好反感

拍拖線真心悶

睇佢點寫姐
都可以寫到更加恩愛既

其實美麗個定位一向係咁
之前既博香線都係咁

全家福尿袋個集

安仔明明好多野寫，根本唔洗寫佢拍拖
大學線，安凌線，SO線，雙傻線，安善都大把野寫

前幾日見到戲透係夾公仔鋪頭
有潮善 安凌壯
又有大家姐用手揼安仔心口 然後安仔攬住大家姐

我已經忍到好辛苦先唔人身攻擊美麗

今集好似係新導演?
有啲shot都幾特別幾有心思

可唔可以換個編劇

今集啲轉場幾有諗頭,但劇情

安仔講時都就住就住
凌凌仲要笑佢

不過安仔都識做嘅 係安邦最多人鬧時佢都唔點做宣傳

但其實初戀唔識拍拖都係好正常姐
但呢條線始終係差d

可惜劇本負分，救唔翻

其實襯而家咁多機會演出更加專心磨練演技好過做宣傳

遲早有人會欣賞到

安仔著衫真係好好睇

編劇醒水啦！都過咗600集仲唔知道觀眾心目中安仔同邊個先係絕配咩！邊個同安仔先係天長地久咩！

算啦我諗安凌應該真係有阻力
我只求安仔單身
安邦同安美都好難頂

安Bon麗線睇到好想嘔求求編劇放過傻仔安啦，Bon美都唔適合佢

3e和安仔最唔應該拍拖
一個係禍害其他人
一個俾其他人禍害

安仔
自由閪

安bon快d分手

祈求編劇放過安仔 賜00的吻如憐憫安仔

🐷00先係對安仔最好嘅人，點會俾佢受任何委屈今次連阿媽都唔抵爭

邊間教會?

安凌教

你寸緊林奠？

一個願打
一個願挨...

希望安仔結局係幸福

今集反而幾好睇
d劇情要顛顛地先好笑
唔使太過認真
早幾集d三角戀

希望到歐陽波比出場果集，香港可以和平d。

依家係啱啱好掉轉 男角拍拖就變廢

我鍾意安仔都睇到好炆
可唔可以飛晒佢兩個

yr3要問翻yr1啲野

吸完陽氣都未有仔生

一開頭一齊幾好睇又唔悶
bonnie道德撚上身之後唔知做乜鳩

之前唔係話3個月唔搞得咩Anita呃佢嗰次

又係好似仲信緊

面試

3世

啲 interviewers咁撚奇怪

有問題
關你咩事

流的水

應該過左吧

留的水

你個Max又好撚靚仔咩

叮

粗眼眉

笑完啲人啲鬍鬚 等陣自己生到成面鬚

咁個2條友真係奇呢左d

今集好衰

d人騎呢到

嚟interview啲人個個都

認真
做Promoter 個樣真係要得體
唔係要靚 但要正常
嗰啲騎呢怪就………

會唔會係rebecca標準太低

Jenny等陣係咪要跳樓

我都覺
所以出街覺得好多靚仔
日日照鏡...

有陰毛

如果係請嚟自己用rebecca標準就會唔同晒

拮手

啲藥三太俾嘅？

變性咩

訓醒

想睇湯盈盈同jenny瘋狂講英文

二太

要大戰大小姐啦

剃鬚刀

雄激素=生仔？

垃圾清

赫依城

第三張果個係奶共狗黎

乞衣城

慎終花園

痙攣山莊

乞e城
慎終送遠

Le blu Le blu

Lebleu lebleu

so high

用法文問候你

生鬚啦

真係雄激素

Jenny真係波大無腦

屌你生得咁快

一秒生到咁

會唔會增得多左d

練九陽神功咩

點解要增加剛陽之氣

生鬍子

太多雄激素會冇哂波
真係會變男人
啲人變性都係咁

大小姐讀法文好正

生得咁快

咁都睇唔到

自己唔覺吉架？

關二哥

好運， 冇人見到

剪

有冇生得咁快呀

屌你成個張飛

竟然無人見到

咁快有咁多

直頭比剃刀

飛埋

Jenny 關

瑞士度假

著草

醒

雄激素咁多
一定唔會有仔生

把聲響到

信邊個老虔婆

Jenny生鬍鬚 你屌得落咩 仲係度咁開心講生仔

又飲

好大波

會閉經架喎

777個老虔婆

塞

華蓮群結黨進場

呢個大小姐好懷念啊

返屋企啦

一定衛生過衛生署啦

又係廁所

大嗌鐘意霸成層
吹咩

耶穌Jenny

張相好正

白痴

頂你ff

廁紙包頭
陶傑

紙巾包頭
編劇肯定係高登仔

呢兩集啲FF整到好似唔係FF咁

得啦 通渠啦你

用銀仔夾

自己抆好過啦夾

大小姐咁得閒

夾晒

咁抆實好痛

屌你廁紙包頭

下,點夾出來啊

紙巾包頭19

大小姐撚狗咁

多到

夾得咁快

馬尾

好痴線

馬尾好正

對波會唔會無咗？

Jenny好勇武

Cls CG

屌你金剛

史詩特效

世界級CG

會唔會係咁

咩料 CG

屌 金剛都出埋

King Kong

King kong

咁大壓力點生仔

痴 線

毛人

變king kong

跟住會唔會有架飛機喺度飛嚟飛去

右面白衫

做乜9

嘩！細龍太呀

有佢佔領立會完全唔係問題

Cls劇情

真係有飛機

笑撚左

原來大小姐cosplay 機師係呢集

CLS

今集好撚痴線

做乜撚野

屌你

做乜鳩

CG
Jenny 睇得多卡通片？

搞乜撚

科幻巨作

有cg

我睇咗D乜嘢.jpg

班編劇傻咗？

燃燒經費

個夢真係 jenny變king kong爬ifc

完全唔理形象

膠撚到出汁

今集做乜鳩

正

最撚好笑係呢集

cls劇情

我睇咗啲乜嘢

猩猩

屌個角度我以為Max變身

個女臨記好大波

Rebecca真人老公又再出

Rebecca 老公

我都幾肯定 班編劇每星期有一集係食著草寫

最嚴重嘅方案

集體Hi嘢

密d剃

cls 笑左出聲

飲番啲中藥得唔得

剪草機

幾時同rebecca有戲份

廢話

腳

醫生:屌早知唔幫你

用蜜蠟

呢埋係房剃啦

醫生？

rebecca真老公 上次出場都係醫生

屈大小姐啦

雷珍妮每日淨係掛住剃毛

食著草？

係呀
Rebecca 真老公

jenny 好撚正

今集教育電視？

仲返工來做乜

大麻

群姐變身做咗禿鷹哥

串佢

mac唇膏

咁樣講依個話題又幾好喎

Jenny 想喊

群姐串過馬撚

群姐把口

南方公園

又引用

群姐

群姐演得好好，好8婆

啱先嗰個錯錯鏡頭好靚

真係好CLS

引用你一句說話， 群姐好鬼正

猩猩呀

jenny呢下有啲似麥美欣

群姐講野好似連登仔

啲毛

估唔到d咁無聊既劇情都有野講到出黎

條頸

今集個帶出個意思幾好啵

Max 點屌得落

jenny 下面D毛一定好多

吱

嘰

食蕉

下 叫聲

Cult片咁

。。。。

吔蕉

中意食蕉

馬騮叫

馬騮藥

嘰嘰

係咪特登播呢集 夾係兩集安麗中間

真係變咗猩猩

變左猩猩

食香蕉

當佢猩猩咁餵

你找到重點

keke聲

好可愛

有無人將伊莎貝拉群岩岩個d對話 cap落黎做gif圖

𠹳…

馬嬲叫笑死

真係變左猩猩

Max真係真愛

眼前一亮

好老公

JENNY真係猩猩黎

阿max

猩猩食蕉

所以先真係鍾意咗max

跳舞好可愛

白虎jenny

白虎？

MAX係真愛呀

Max 橙

好癲

Max

食蕉啦

閪毛都冇埋

睡衣

金毛

大師兄

max

哇屌 著到好淫

馬騮精

金毛嘅

星戰果隻野

金毛獅王max

Cls編劇

金毛獅王

變埋金毛獅王

大波到

芝麻街定孫悟空

做乜鳩
今集天馬行空

變毛孩

孫悟空

金既

點解會批呢集個故仔

扮呢場戲睇黎好辛苦

cls

好淫

見 佢地食蕉 ，我諗起水水個句食蕉連皮啦

呢集cls

我到底睇咗啲乜野

今集jm9

。。。

唔好著

今集睇咗啲乜撚嘢

睇左乜撚

真係CLS 到唔知講咩好

應該食催淚彈食到傻咗

我究竟睇緊啲乜嘢

打胸口

屌 好賤呀JENNY

編劇又食大麻

唔著咁淫賤賤

今集幾痴線

cult片

好正

我睇咗啲咩

金毛獅王Max個樣好過正常Max

被林奠激左成個星期 今集終於可以笑一笑

Max高潮眼

接龍Conchita

今集睇緊D咩...

係咪拍黎比導演jed

劇本越黎越痴線

打心口笑到傻

又黎

睡衣Jenny好正

又美麗

Jenny好身材到

屌 美麗

除一除外套個shot呢

頭先就感動到攬晒咁，而家自己冇事就即閃點解Max仲要對佢咁好

又嚟呀

聽日又死肥婆

上床

美麗收皮未

屌 仲玩

對波形

有理由相信係對左草先寫到咁既故仔

聽晚dllm

呢集應該最騎哩10集

聽日又死肥豬

美麗床照

下集美麗應該會俾人篤爆

扯左

今集係何世傑... 真係好cls

屌你老母 又肥婆

屌你老味聽日又有肥閪

多得大家姐唔少

又係美麗

靚女著絲蕾真係無撚敵

日日都係肥婆

Jenny不嬲都係咁咖啦呀max根本抖M

一啖砂糖一啖屎
聽日又池美麗

我認為今集應該係開心速遞經典一集

Jenny
美麗

聽日真係唔係太想睇

聽晚唔睇
食完飯作嘔

掉轉左
你睇埋星一個集先

jenny真人應該都係勁淫

佢痴起上嚟一定係咁多個編劇入面最痴果個

完啦好ma

jenny 做cls劇情好得意

嘰～

嘰嗰下好可愛

好多重口劇情都出自佢手，包括我

輕鬆 carry 一集！

好鍾意佢
好cute

最重要係個個都好戲

佢啲演技越來越好

睇住佢越來越重戲份

都係人又唔係出得好 但幾好戲
劇情好順暢

今晚劇情好減壓
聽日就好加壓

雷King Kong 大戰 Caption Linda Lung

白粉報真係痴線 無啦啦咁寫
仲要擺C1

寫到無野好寫
就嚟每對cp 都有緋聞

第一日睇開心速遞?

個個都話聽日個集唔想睇，個個聽日繼續追

一路屌一路睇係連登仔風格

佢寫啲嘢痴線得嚟唔會尷尬,
我鍾意

今集真係好痴線好好笑,
Jenny嘰嗰吓同最後嗰場跳舞都好可愛

次次以Jenny為主嘅都好撚好笑

想睇阿清
精神食糧嚟㗎

賈名緩呀
真係好鍾意佢 佢絕對有料成為第二個Jenny
好可愛嘅奸角

佢成日係廣告度出現
我成日喺九龍塘地鐵站見到佢(個廣告)

邊到有？想睇

聽日就唔睇

屬雞=ok

想知今個星期隊咗幾多kg

睇左既你發夢日日比池美麗搞

水水Live話新片頭曲8個人唱

唔知博士會唔會喺片頭出現呢？

而家主題曲cut咗龍家，加咗大家姐，希望新片頭有齊新poster 啲人，不過我諗博士九成九都冇

咁凌凌將會係由八時入席至到依家喺每一個片頭都有份嘅主要角色

不過呢如果按照現時片頭拍法
應該唔會容納到好多人...

個段時間減緊肥

熊家六個+00已經七個
剩返果個希望係阿龔

8個人唱啫 片頭可能多過8個呢

“新片頭仲有好多人”水水原話

good news

好消息

一個講good news 6個負評
一個講好消息 4個正評
香港呢個時勢就雙標少陣啦
咁少事都要針對
想我點樣修補同你地既裂痕？
定你地根本無諗住修補撕裂 想我消失就算

我估片頭應該接近全劇都有份大至熊家龍家 細可能細到接龍每一個部門一個代表
至於啲配配配配角 好似威龍sale 田敬嗰啲 有當bonus

Isabella
花生三子
IT狗
Kai叔豪仔
保安部

幾時開一集john wick 阿孝

係，你快啲消失好唔好

如果咁介意正負皮，不如自己另開一個開心速遞 post 啦

但可能無你心愛嘅bonnie

做埋今晚嗰集完了吧

心都痛埋

希望係劇組裡面嗰啲識唱歌嘅人唱

估應該一個鏡頭幾個人咁?

諗起上年農曆新年嗰集結尾

下星期咁快出

期待星期一二

咁快出嘅 期待星期一二
係咪情逆三世緣開心速遞版

第一時間我都係諗到情逆三世緣

算唔算留咗伏線再玩埋今世群波

歐陽波比同清潔界關詠荷

下星期整體都幾吸引

Jenvid

粱祝果part ,會唔會有朱展做馬文才

唉

做乜鳩主題曲播咁耐

dllm好假的要加埋死肥婆

屌你咩
又要睇心機肥閪
做番琴日啲鳩下鳩下嘅劇情笑下好過啦

先不論美麗係咪肥婆
呢種行為真係好仆街

虚偽嘅肥閪

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星幾時死

妖女

潮生嚇到突咗突

我屌

笑左

呢d劇情好撚慌謬離地
唔睇了

屌明明冇得爭,係on9安搞成咁

悶

肥婆個TONE好難聽...救命...

熱狗fans

媽咪魔鬼嘅微笑

新波鞋

現實中一定係第三者贏

最睇唔起啲明知人哋有另一半都痴埋去嘅人

講真，現實生活根本唔會有d咁既人
所以完全無共嗚又唔好笑

屌你又黎 又虐bonnie

屌你 肥婆喎

頭先見到bonnie嘴無郁但仲有聲

但唔會係件咁嘅仆街肥婆

ya! ya! ya!

唔會係肥婆

又要虐待安仔

屌想嘔

想同bonnie大大力扑野

虐安仔定bonnie呀呀

不如叫潮生解場啦

一定有
試過

肥婆幾撚時死？

我都想比bonnie 狂踩啊

嚴重家暴

bonnie大大力踩我仲好啦...

成日係街見到樣唔差既男仔拖住肥婆
主要都係講心計同手段

我聽到KEROKEROKEROKERO

cat girl

潮生講真相比佢地聽算啦

Why not both

搞到有精神病咁 好慘

本身諗緊買白鞋，
見到潮生+安仔個對，
又攪到我諗緊買邊對好

分手啦,睇到煩

諗起蠟筆小新果個小妮

肥婆都算啦

仲要咁撚扮野

真係好乞人憎

Bobby會出現？

搞到好似睇d ntr劇咁

屌 炸薯條

年中大把靚女都輸比普通料
夠姣夠有手段就得

波比去試造型探班嗰場

陰尻呀安仔

肥撚到

其實大家姐唔講玩大咗
最後真係美麗做咗佢新抱

美麗把聲真係

見到都唔開胃

其實覺得將Bonnie推去做年輕版善姐唔係冇得諗
不過積埋積埋太多負皮好似做乜都死咁款

唸起有d睇過既咸故故事
女主同男二做戲刺激男一,演演下最後真係扑咗

有冇cap

現實真係有好多呢啲例子
唔計對方係咪肥婆

陰尻公

全部都炸.....屌佢...
個肥婆平時係唔係都係依個TONE講野...
想打死佢

屌 好想死

薯條送飯？

屌你 隻死肥野好撚乞人憎

乾老爺

夠未

好辛苦啊

我唔想再睇

安仔自己攞嚟衰
慘咩

佢老母害死佢

屌你老母唔撚想睇肥婆呀仆街屌你老母

真係好難頂

安仔好慘

阿叔仆街仔

最仆街唔係美麗 係大家姐

呀叔

阿叔

啊！！！！！！

俾肥婆溝既感覺我明

呢 D 故仔 (玩法) 真係玩 一集起, 兩集止，三集頂盡。
keep 住做 真係會趕客, 會累埋摧毁原本 D 角色

講真 安仔真係太天真
如果美麗唔係呢個樣 安仔實沉船

完啦好嗎，真係睇到好撚冇癮呀
唔撚想再見到呢條on9線呀

大家都辛苦

求下編劇比番個正常既安仔同美麗我哋

阿水d表情真係冇變

大家姐收皮啦

潮生假假地都半個老豆吖
救下安仔呀

有冇龜圖

已經無睇

屌 原來呢招係同傻強用過
安仔未領略到

如果打到有瘀傷就唔係情趣啦

痴撚線
拍拖拍到咁為乜

唔睇啦
唔好睇又on9

再睇嘅就愈黎愈悶

安仔咁冇主見
話唔定最後娶咗美麗
再唔係
好似靜香嫁大雄咁
因為覺得大雄（美麗）需要佢（安仔）多啲
所以嫁比佢 唔揀出木杉（Bonnie ）

大家姐無啦啦變到咁on9
d人設日日變

潮偉好憎美麗

哇屌

屌奶星

好噁心

頂

大家姐快d阻止呢條肥婆啦咪撚咁陰9自己個仔啦

屌你老母
真係好撚想升美麗兩巴

其實開頭我都幾中意安邦
但係拍拖拍成咁不如分手啦

呢條on9線係癲到每一個出場既人都好撚煩呀屌你老母
救吓咪撚再拍啦，拍咗就腰斬啦

放開條底褲

痴撚線編劇

明明應該幫個仔追求幸福,但就成日喺度唯恐天下不亂

屌咩 食緊飯呀

真係好嘔心

安仔心入面只有00一個㗎

我頂唔順，仲噁心過食屎

我唔撚想再見到呢隻肥閪

不如分開啦,睇得好辛苦

好想嘔.jpg

電視都想打爆

真係 成日三日唔埋兩日見到呢個配搭
啲角色人設都破壞哂
大家姐好似好唔識分寸

真係寧願睇安邦係咁放閃都好過而家⋯⋯

中伏

想嘔

出事事

咁樣bonnie寧願寫唔到好書

救緊啦

潮生係唯一一個清醒嘅人

最衰都係大家姐

bonnie bb 豬

屌幾時完呢條線

三個加埋大家姐都係CLS

安仔
點解劇寵都要咁

中4,5果年好撚辛苦

考會考,我平時去圖書館溫,佢又跟埋黎
去到屋企樓下自修室,佢都跟埋
我想溝當年女神,又俾個肥妹唱到我同佢一齊咁

安邦條線仲可以點兜
要唔要考慮分開冷靜下

你重口味姐

可能安仔得罪左老母
要報仇

屌 不如以後安仔自己一個好冇⋯⋯

或者安凌算

邊款好d,
大部分白色，定好似安仔個種多d色

屌真係好撚憎個池美麗完啦好嘛

仲要懶係好睇得清 高人一等咁

3p 出bonnie

無睇好耐 點解安仔話食咗最大既死貓？

SO苦主唔係專對付安仔 係專玩鳩觀眾

屌幾撚事完啊屌你老母TVB
日撚日食飯睇撚到都想嘔
屌你老母

幾好睇呀其實

我真係好想講句
契你老母啊
食緊飯架大佬

安0 vs 安bon
0:你搶我條女，我就搶走你

編劇求下你放過安仔放過觀眾啦

呢條線令四個角色崩壞哂
編劇犀飛利

呢排對住個濕9政府已經長期又等燥又多負能量
想睇下輕鬆下但望住呢件八婆真係愈睇愈燥

被佢媽屈同美麗出軌

屌編劇放過觀眾喇

睇到想嘔

一陣床照
點頂

幾時死呀遲美麗

d感情線真係好撚煩好悶，放過安仔啦

本身美麗間唔中出場
題材又唔關拍拖事 都幾好笑

而家成日搞9安仔就開始好反感
編劇搞到個演員變乞人憎

沙田p見到以前美女廚房柴米油鹽個4個男其中1個

下次見到預告又係呢條線唔鬼睇

無露嘅

我覺得潮生對好睇啲

黑化00 vs bonnie

睇安邦放閃加插下譚家點都好過呢啲搶人男朋友既橋段

唔好...

美麗之前都係間唔中出嚟搞笑下 搞寸下個party咁
點解呢輪長期見到佢，前日又有，今日又有

唔想再見到bonnie 喊

爽手整走個肥閪啦

滴眼淚流得咁快

Bonnie 啲戲真係好咗好多

潮生救世

一秒收番啲眼淚

谷左好耐

Bonnie

如果美麗有上黎睇評價既話我希望你唔好灰心，絕對唔係針對你一個
問題係呢條線真係寫得好撚on9，搞到每一個角色都好黑人憎

眼藥水

潮生真係有良心

係
之前未三角戀之前美麗都冇咁乞人憎
而家真係勁宮心計勁難頂

真係連尋日啲飯都嘔埋出黎

點解咁撚仆街

大小姐

其實池美麗真人ok

將心比心現實咁樣真係太卑微

Bonnie 未睇到D相就留左眼淚

Bonnie啲演技真係十年如一日地柒

屌 大家姐好自私

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星難得做好事

等睇真係弄假成真

好彩有潮生

安仔啲動作好真實

屌你老母安仔你冇比佢入房又點會心佢影到呢

大家姐正仆街，為左靈感咁玩自己d靚

唔係針對你一個

係針對所有肥婆

之前都想同大佬毒死老豆啦

咁睇今集應該會完咗呢條線

係咪得我鐘意呢條線？
好有代入感
比肥婆搶過仔

潮生好型啊

好想bonnie幫我打

連佢個仔都玩埋